[Welcome比sir] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

撚SIR 離職跟比SIR學下野先再番黎啦

比sir

原來係vvd漏人

油爸爸：每個人都有個價

Welcome 比sir!!

艾寧訓落地唔郁嚇死人

In 比蛇 , we trust

個topic仲9過我
不過幾正

佢mark左洛迪高 其實係中場冇人回防

Salah今次救唔到猁

希望林蛇好好珍惜最後一季

已成廢人

一個mark3個

想比SIR贏埋佢

林狗落返英冠補下習先好教英超

咁多人走入黎佢mark到幾多個

猁今日d中場失哂水準

Thank you Frank!
Welcome Marcelo!

希望用魯蛇換

其實不嬲都冇乜特別

猁呢場輸 下場我轟又可以幫手起機

回塘廢佬不了

肉便器

vvd+50m換rudi

今日猁條後防好有垃圾車嘅味道

比sir嚟史丹福橋痞屎塔

對完利就會 rudi+50m= vvd

跟住拎我轟出氣

隻宗師落嚟jm9

阿諾又射兩球free kick起機了

吸經

估唔到leeds成班咁好氣70分鐘仲好似啱啱開波咁

迫fsg買人

Harrison幾sharp

呢對閘好啱車使30M打包ok?

諗住今季吹奏比sir吹奏到完季

Fm好撚勁不過係曼城的

比sir體能教練勁

有mendy佢撚入到

列狗贏埋佢啦

全部打包

個Philips幾勁
比波防守都幾有水準

件jones

好似暫時得2隊可以係利狗主場入3球！
一個係比sir
另一個係揀狗

即刻派

Vvd: 屌你老母

落嚟派膠

兩閘+龍+phillips全包

痢被黑走左球

宗C

TAA個名咁長
印佢要幾錢

有foul啦

靠美隊1g1a

車狗俾人黑走左唔知幾球喇

嚟咗先講

無啦 screen得靚喎係

仲有屈狗

無球迷唔計

Thank you and good bye 林蛇

隻鐘斯有拉

睇錯原來主場

一隊爭冠 一隊似有力爭四 和波好似最好

點解唔出拓柒

車狗都係啱鬆身大肚腩教練

個jones手多

Harrison 無得講啦
佢一定踢得好 又後生23歲

Welcome 76!

Cls個po推得勁快

希sir ready

Welcome back 沙sir

睇唔到

出jones和波買Thiago
高普都識黑喑兵法

Welcome back 肥賓

Sa dad

爭咁枝煙

岩岩上個po又話撐撚狗
呢家已經變左比蛇

沙sir思英格蘭病未

買Leeds 個龍算啦

不了
失左3球

佢思佐only

猁得沙拿踢緊波

原來alisson 0save
我哋攞個用波型破轉會紀錄門將同你換點話

準備有神秘力量出手

唔關佢事喎三球都係

接入龍

廢明奴廢到

ailson都係失3球喎

d傳波嚇死人

2020繼續神祕力量

3個中龍入晒

洛迪高

所以都不了

不嬲廢喇呢條友
唔明點解唔買果個頂佢

佢似放水多啲

個新仔hea到

燈死埋

都叫有反應嘅

屌你神鋒

咁都出腳

沙拿3球

帽子戲法

屌冇入salah

列斯聯

又神秘力量

Leeds夢醒了

咁撚有運利

洛迪高做罪人

神秘力量癲到

敗家仔

2球12m都輸冇腦

利狗真係點柒隊波都唔會輸

今季冠軍都係猁了

食屎啦樂敵goal

猁又黎呢啲尾段神秘入波屌 睇左幾多年

我轟傳奇>西班牙廢鋒

1-0
1-1
2-1
2-2
3-2
3-3
4-3

諗起伊度奧

神秘力量

輸新仔中堅新仔前鋒

Leeds 衰自己 一隻閪手一隻閪腳

唔係佢入咗決賽

比sir 身型動靜都好似煙仔

4-4 is coming

好悶，又係利狗拎冠軍

問過達蛇未

車幾時先會有12m

真係好on9
仲要背身出腳

利踢得7都唔洗輸，車一7就輸9成

問過撚狗未？

有Ca 有12m

上年咪都係咁
佢地26場不敗有一半都係柒下柒下但贏波
你估場場都行雲流水咩

佢後面柒 前面追返有凸啦

猁啲狗屎運永遠唔會係我轟出現

呢條打壞 自己跑跑下都可以拉親
踢到告魯夫咁都冇用啦

Bamford 仲踢得好過西甲神鋒

今季達狗拎歐聯，高狗蟬聯英超

下場有，不過係俾白蟻

大家都咁高咁大

費錦龍 文尼 沙拿 啲背身拎波 個位可以企得咁實
唔個雲拿 美隊呢啲做唔做到

今日check先發覺咁撚多車迷有入epl grp

以撚狗功力，有垃圾盃仔袋都要偷笑

達狗撚有得踢r聯咩

比sir個樣好慘

相信雲拿ok?

Salah做乜踢走佢要拎走既波

好唔抵

你又知我入左雲拿

2個12M

比sir條氣好唔順

我都替佢可惜，見佢咁sad

輸冇腦

因為一隻鳩腳痛失一分

係場邊屌鬼屌足3分鐘

世三肥仔又超重

我痾實力已經係歐聯冠軍

返華西啦洛迪尻

Rodrigo都算車狗功臣黎
歐聯打華倫佢係咁幫車狗解圍

撚sir今季四冠王

猁 烈 岩岩兩隊啲控傳底 好過我地上年勁多

不過今年前場換曬人 評唔到住

踢得咁好輸球咁嘅12碼

咁樣輸真係訓唔著

唔買衣狗 買柒頭洛迪高咪咁既下場

比sir唔識波嘅下場

佢同鳩美斯炒哂d tapin

好想睇撚狗拎住呢班人腳 可以踢成點

我車對列斯聯會點

其實佢出隻閪腳做乜

要睇過新人先知 上年咁就應該唅得撚

5: 3
win

鳩猜->燒味

原來3點仲有場

賤種華倫又賣廢鋒伏鳩人，以前個蘇達度

開咗冇耐就上咗熱門頭幾名

被列狗中出

飯仔

應該比人456 上年

變左love post緊係

俾班列狗球迷追住嚟笑 stop crying frank lampard

斬斬斬呀

撚sir >>>>> 比sir

列狗肯買阿衣贏撚左啦

有冇人覺得龍虎切同Jayson Tatum 好似樣？

包輸會用塊面頂走個波 唔會出腳

拎住MM 美隊 kai 雲拿 袋 係前場都要鳩斬既話 都幾撚慘

切狗靚仔好撚多wo
tatum咁柒點同model切比

切狗型好多

撚狗喊住跪喺到求比蛇唔好炒鳩佢

Cheek型過tatum啦

列斯聯唔廢
換過對中堅應該好勁

不過leeds 好多open play
唔係大巴陣 我覺得會易打過啲咩錫菲聯果啲

早輪有列狗特登揸船去油狗隻油艇恥笑

然後個龍門又係有d雷

似anthony Joshua

一早出聲搵我轟借阿含咪幾好

撚狗嬲完比爾沙未？
快啲打電話比沙sir學下師

Open play 撚伯都係得一招

兩隊啲防守都係咁上下

btw英格蘭派路好好j

撚伯射到個mon白哂

諗起比爾沙都想要呀衣
就知道我地又走寶

齊哂腳上陣就知道撚狗有冇長進

干狗應該好鐘意睇呢場
安東尼奧 卡路爾 Wilson

野咗兩個負皮bot

應該幾啱踢

驚撚狗太多球員排鳩陣

進攻組織勁過車狗

阿狗嚟

列斯聯由龍門開始猜上去
做得好過好多隊 包括車
中場落去幫波 幾下彈陣波猜空呢啲
車都未做到咁爽咁順

點解安係車開啲角球咁鳩
係阿就有助攻

沙蛇教猜得勁過佢地啦

都唔係既 open play 球員自己既走位sense都重要

我唔覺得撚狗識教

同埋拎住毒毒 魯狗/happy 有兩粒炸彈 都唔知玩唔玩得起

比sir 係列斯咁耐邊有得比，我地今季換咁多人但季前又無咩時間練波，季初真係唔好期望咁多

撚狗一季未可以落定論住嘅

係 所以一直今季我自己對隊波既期望都係頭四
同埋季中尾會踢到自己風格就夠

杯仔係bonus

我會撐撚狗2年 2年都冇明顯改善就88

你好似成日講到自己有話事權咁

魯迪加happy只能出一個
兩件雞手鴨腳咁
不如出豬sir下下龍門大腳算
簡迪淨係做掃蕩就勁
要佢做埋傳控就不了

個88我意思真係想佢走姐
點會有話事權

但今年個頭四唔可以同上年一樣囉
要甩開第五好多果隻

個勢似豬蛇變返第3前鋒

話曬股東

同意 想有說服力啲

其實豬蛇用黎變陣幾好
Timo好似比較似基士文果種踢法，雙前鋒有人幫佢開路造波會勁好多
如果單前踢唔好咪出豬蛇當法國隊咁踢

佢肯留真係差好遠

其實人腳計係要第三爭下冠 差第一10分左右
但唔知點解硬係對撚伯無咩信心

戰術大師會整個442出黎架啦

一定唔會打442
人腳都唔岩打

424

因為你仲未睇到佢到底想踢咩風格既波

豬蛇呢啲支點衝擊型球員
到球隊下風/轉陣真係好有用

睇完係燒味梗加冇信心

呢幾季老細都想比足時間隊波建立風格
成日話換換換
佢地樓本冇諗住換

呢到應該無乜人真心想換撚伯下話
係想佢有強烈啲球隊風格姐
季頭季尾踢法差幾遠
希望季尾既燒味戰術係為左爭四而唔係長用

下下燒味
想林狗建立風格 先走得長遠

麥明詩比人踢左幾多下

不過始終上年人腳到後期個個都傷又淨
限米煮限飯 燒味比豬腦都算係唯一出路
本身啲人又唔係好多控傳經驗

唯有信撚蛇上年用住果班人冇辦法之下先鳩斬

飲仔 好唔掂喎 低級錯誤比人反擊
如果真係過嚟踢單防中 睇怕一個月唔駛比人叫躝

躝啦 撚狗

飯狗 躝啦

其實中後場長傳廢都局限左好多踢法
我諗佢應該係想踢效率足球
拎到波快快脆傳上去跑走位射
傳失盡量係前面爭返個波
但係打強隊用呢個戰術會仆街

飯仔想轉會冇心踼

個心飛咗嚟我轟了

逼緊宮黎

算啦 睇下星期一佢有咩新料

呀飯傷傷地

飯仔唔好傷

飯狗都做廢人，可以welcome了

Marina 子彈+1

快啲接受我哋40M + 疤囝報價

跟住用40M買達哥禾 1個飯仔換2件

出面個po邊個用佐狗比碧咸

Camavinga

飯仔傷傷地
用傳奇巴仔+30m換

有你著數

去鍠了

降班

Wilson

newcastle勁左
打west ham 落去thx

真係60m了

屌訓

個report話chillyb 先係最貴
唔知點解睇落好假
tomori做童工咁款

xG

西咸係小弟心中降班之選

有2個波台友入黎逐個留言負皮

冇加黑警死全家cctai入黎遂個負皮

撚伯雖然係iq150，但係畢竟都係自修生一名，喺開始執教呢幾年要靠自我修正不斷改善，今季買到咁多人，就會比我地睇到，呢班新兵係撚伯將佢理念更上一層樓，定只係戰術不濟嘅遮醜布

唔似，得我地有

唔係無機會打到，撚伯成長環境係傳統英式足球，Kai同雲狗一高一矮係可以踢雙前鋒組合或者4411，椰子同美隊或者大袋傳中，但係人腳當然最好係踢比較著重控傳嘅4231甚至係4222

我9up

阿迪達中完武肺勁左好多

好彩我地第一場唔係對Leeds

躝啦 飯狗

撚狗 躝啦

名校生就係咁撚屈

咁南山南呢？

今年冠軍係達蛇

今晚夏狗 雲狗無3g3a 就躝番德國

話時話點解呢2季唔見btsport有d新gif相
好想要多d夏狗達仔果d gif

聽晚喎

又一legend 返英超

隊隊都有我哋嘅人

今晚真係無

咁都20m
見佢係lyon都冇得出

Villa點解唔同我地正廠買貨

躝得 聽晚先踢

星期一晚memdy官宣完直落睇波

星期一 深夜 = 50%西波

維拉咁多錢嘅

撚狗揸住咁嘅人腳都輸嘅話
自己跪低幫車狗含撚 再躝返去打比

又要睇完 嬲到訓唔到 好嬲好嬲

都話萬事俱備，只欠有經驗既教練

呢隊波搵西女人教都最少拎第三

打天才波都頭3啦，做唔到真係領隊問題

個海鷗post咁快爆左

變咗live po

淨係講安都講左好多頁

再上一個 好似

今晚開po topic: Welcome 76 sir

列狗都勁過車

主要係啲教練個個都有料過撚狗

聽日：Welcome 希sir

比爾沙 係真係好有料喎
琴日戰術走位插half space 一流

佢種踢法keep到半季再講

Kepa 同卡巴都係咁俾人入

真 Norwich 啱啱開季都好勁

xG 姐係Expected Goal?下面個數字？

好波 一巴巴車落班盲毛度

希sir 聽晚要熄電話了

但佢英冠好似係23月開始爆seed

列斯年年都季中自爆

成班傻閪又走去亂咁J
場場咁樣跑法點會捱到成季

有冇中都勁過你哋
條女好正

我今場有冇得出？

兩球12碼拉高哂
唔知xg點
D空哂嘅tapin好似史達寧對里昂果球先0.66
12碼反而0.76

依家上到英超，護到級已經ok啦，就算季中自爆應該都夠分，下屆應該有多d有份量球員加盟就可以有所作為

好心咪撚吹奏啦
比爾沙戰術係有料
但絕對唔係冠軍教頭

唔同網計法唔同 有啲網計法好弱智
例如2打1 前鋒扭過空龍 射唔入 第2個執雞補射入左
佢xg 會分開計變 0.9 + 0.6咁 xg=1.5
但12碼0.76好合理 100球入76球
你可以去德甲個個utube channel 睇下個段 goal probability 啲一兩碼空龍xg都唔過0.8

上季啱啱開季嘅Norwich 都要輸4:1喎

列斯聯都有啲冠軍相 今屆英超真係爭崩頭

因為佢地唔熟悉我既踢法！

咁列狗離英超冠軍仲有一段距離，但尋晚見到已經有少少當年高普初執教猁時打低衛冕嘅車嘅感覺，又係迫搶已經有紋有路兼且有威脅嘅埋門

吹到，咁找卡數，水晶宮都有啦屌

富咸根本降硬班，再換多兩隊英超垃圾就夠數

因為佢唔會帶/帶得掂大會

所以有時我都唔知點計
好似垃圾車成日輸果d
兩邊傳中
對家係四大中間任頂
個xg都係得0.2-0.3

本身想睇賓福唔想睇富咸同閪布朗
但季尾連環自爆

成場得6個射門都吹到有打到車果種感覺

呢d就參考下就算，十二碼0.76無問題，其他真係見仁見智

琴晚Allison 表現根本kepa級
有1-2球根本expect要救到
佢都係60-70m龍黎

真係參考下算 xg計法唔計邊個射
姐係12碼就算我射都有0.76
好多時禁區外遠射xg 低過0.1 但如果係牙朗係同一個位射xg一定無咁低

兩球生球
一球落地唔算太慢，但係手短
一球有閘但係個波彈高左

尋晚3中龍3入球兼無一球係十二碼，個所謂含金量好高，好彩係猁有沙拿屈機加送咗兩個十二碼，否則就好似車15年咁輸波架啦

上年tmr個金球好似係0.02

講到送咁 '
咁你真係手球同踢倒人

tomori轉咗14號同巴卡一樣樣

咁都唔屈畀佢調教到咩都肯玩

咁係Allison 琴晚表現kepa級姐
有1-2球根本expect要救到啦
吹到咩含金量好高

3中3入 kepa是無辜的

比爾沙咁多年黎聯賽冠軍得三個兩個阿甲一個英冠冠軍 打場好波就吹到咁大

結論：Alisson 同Kepa一鳩樣

Kepa是衰冇做個樣 飛下 又俾林9有位入

龍門短 = 殘廢理論
lollichon 是無辜的

但Alisson已經幫猁贏咗英超歐聯各一

無話Allison 實力廢
純粹係評論琴晚單場表現

高普第一季嘅猁都係 入63球 失50球 拎60分
林狗第一季嘅車入69球 失54球 拎66分
以到d人係要講到車一無不值
就快吹到車連英甲都不如

高普好似教少幾場

呢到不嬲踩車
愛之深責之切

得罪講句
Mendy屌打

同埋當年英超前4未有爭得咁勁呢幾年下下都要打
通常完季前幾場都已經分到前4
呢1-2年到好多時都要到last 1輪先分到前4
再加埋而家連幾年前無人爭嘅歐霸都要爭埋

歐霸拎冠軍有歐聯打已經差好遠，唔爭唔得

佢咁多年都唔係教大會好正常啦，
佢同沙sir 都幾似，又係硬頸老野成日得罪人，只係佢更加勁，又係實現到自己個足球哲學就夠既人
列斯個班主想長線投資，搵佢返黎又頂得順佢，叫做開始有啲成果見到
上面都係話佢護到級又唔係攞聯賽駛唔駛咁大反應，升班馬要打隊英超歐聯冠軍級打到完全唔怯場已經好唔容易

高普第一季
季中接任wo點同
第一個完整賽季76分78:42

10月接任季中？

吹到最叻咪拎個奥運冠軍
沙蛇起碼拎過歐霸意甲啦

要比就第2季啦, on9
10月接任都叫季中

無咗pre season，成隊得軒達臣同費綿龍夠料踢高普正選喎

咁叫季咩呀
其實都開左賽三個月
又無preseason
唔通叫季初呀

呢一類型球隊做到李城狼隊嘅成績個班主已經滿意有突，想挑戰歐聯席位就要加至少幾倍投資(都未必得）

達蛇 > 撚蛇 > allll

唔知仲以為我地隊波又好撚勁
仲有得買人

佢10月8 join
8月9英超開季
確實係季初

狼隊買咁多人連歐霸都踢唔到
想踢歐聯真係最少有一季買過億人 再加有好教頭先得
好似阿咁上年買成億人都只能夠做中遊排第8

仲要買啱人 一陣嚟個pepe 就

清想開棟篤笑？

琴晚尾場睇左一陣訓 飯囝踢成點

點解文迪搞咁耐

恒富$599送印字主場賣晒

睇twitter好似一般

買左會唔會中伏

未傾好尾數掛

快啲執柒算啦
啲貨咁大路都可以賣晒
仲要開喺D2咁貴租

是但啦 買玩具俾mm姐

D友仔話佢個心已經去左車

問佢有冇得訂都話冇可能真係就執

一定係水貨

呢單真係搞幾耐都唔care

Mendy 快d
唔想第一場就被中出

你見無人好似kai咁知

列狗Keep到應該第一季就可以衝歐洲賽資格

琴晚Guaita 95 分鐘 救到修頓球頭槌
我睇死短手狗實會拍入網

下半場一出嚟都救咗球必入波

輸俾利狗既話 撚狗好lan

過左白狗先講啦

唔大炒白狗 撚狗好躝

我好想知喎

油狗好快啲躝

連登仔黎

佢炒埋都要躝㗎喇

(SL人UT) (SL个UT) (SL人UT)

其實蕉，椰王，sliva對猁出唔出到？猁真心都幾好彩，又唔洗對我地full team

今季20隊都係只係爭3分
19隊一齊爭冠軍，真係爭崩頭
得車未夠班爭

頭兩個應該都唔得
silva應該一定出

full team夠猁打咩

一陣俾sala屌打

有施華對利已經爭好遠

我覺得捷狗會跟到
佢呢排都操返，仲有1星期有機會追到match fit

期待silva對決VVD 兩個世一中堅對決

fullteam 都唔撚會夠猁打啦

人地salah變返之前果幾季已經夠屈我地機

尋晚vvd

富咸真心英冠料

又要睇牙朗比佢撚狗咁撚

始終人地夾左成4年
佢地啲進攻板斧好流暢

可能未100%都要出了
朗對利有啲危

單講琴晚利 其實我地真係未必有分
雖然佢地後防踢到好廢 vvd無態 gomez廢 taa 就連護空門都可以頂入龍（不過offside先）

但人地前場識自動波 就算出到chiwell 都唔會夠salah跑

右邊如果出azp就應該又係俾人放題
我地都係有前無後 但唔見得 美 雲 袋/mm 會夠人地三個勁

歡迎利子一齊理性討論

睇埋對白狗踢出嚟咩料先啦
咁多新兵一場正式比賽都未踢

又係比撚蛇果個3年藍圖吸引 追撚含

上年都贏過猁啦 又未到100%輸呀
撚狗唔玩highpress打防反絕對有機會

琴日睇2隊升班馬富臨同列斯 2隊波真係好大分別

伊清咁樣俾你講一講

btw琴日睇猁最有威脅反而係中後場哨俾前面三隻自己搞掂 所以我反而覺得要迫佢地啲波經中場再等簡迪掃

猁一直咁踢

捷狗對痢仲未出得返既話
條左路應該比人爆到七彩

要輸了要輸了要輸了要輸了要輸了

如果要朗/AZP背身追成段 40M就比人放狗要跑既 佢地一定唔夠快 但佢地其實守final 25M唔係真係你地講到咁放題 撚狗仲會加埋搵兩翼聯防

所以好老實講如果打防反 唔比朗狗AZP衝咁前 我覺得6/4波

朗狗短程又咪輸
對面變速就好易俾人過

點解頭場時間咁閪
要聽日既3點 班鬼佬真係唔洗瞓

佢地最撚勁係 費錦龍點同文尼沙拿配合
本身佢地3個背身踢又勁 控傳又勁 同埋夾左勁撚耐 啲走位熟到仆街

佢地家波中場用黎做位比兩閘同前面3個 點樣compress到唔比前面3個打到默契波先係重點 我地就算縮到大禁區頂條線 因為文尼沙拿啲變速快撚到閪咁 如果中路搵到個gap位比佢地塞直線 9成劏得穿

Timo Kai Ca 打防反真係一流

朗狗守短程唔差 佢比人過用身攝第一下位好準 同埋佢腳長會攬到個波 但長小小距人地可以大步推咁就冇計

我好記得干一果年
魯狗同沙拿岩岩一齊羅馬走

果年魯狗完封沙拿

大傷完 傷埋個腦

本身我都逐漸走出足總盃決賽輸比阿仙奴嘅陰霾
但見到安仔尋晚表現
我又覺得我地成世都係阿仙奴肉便器

果場睇到呆撚左
沙拿自己都呆撚左

好驚對猁輸十二碼

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

你真係好撚煩
成世以前軌專姦阿妓成世做咗肉便器味

追住黎屌
下下落腳都準

攞干sir d防守佈陣同林伯比

咁鐘意妓
Quit Group 囉
Quit Chelsea 囉

其實我好鍾意干sir時期嘅魯sir

魯sir干二先黎，點樣好記得法...

好記性

唔出美隊冇人突破又老鼠拉龜

總之第一季黎

自膠

係

最好打防反，timo，ca好岩打

而家人腳加埋沙蛇教真係可以挑戰下拜仁同鏝利

沙個季魯狗長傳仲勁過雷狗

普sir , 沙sir , 白sir > 林伯

施蒙尼隻手紋左一堆中文

沙蛇是蘑菇的

全勝攞歐霸都要走

係佢知自己廢 自己躝返意大利

同車都算好嚟好去

咪癲
沙蛇嗰陣教到個個fuck sarri, 垃圾sorry ball

仲好記啲沙蛇0:6
0:4般茅

見你地話開放比利討論咁我講下
我地既後防其實上季已經開始跌
尤其是ab1
而家最多係一個普通穩陣龍
羅拔仲keep到 間中好勁
taa啱啱復出 個態未得
兩個中堅就點都勁過你地 但唔會好似以前咁勁好多
所以都係鬥前場
我地有個好大既問題係費明奴呢一年都係廢
有少少組織但貢獻唔大 埋門垃圾
文尼呢幾場都有少少失色
所以係睇你地mark唔mark到水貨
佢勁既時候真係好撚勁

費明奴尋日開波無耐果下單刀後傳

尋晚肺癆勁少少已經入多幾球

黑龍幾時到

好撚憎費明奴d no look
單刀空龍都no look

見到佢而家easy chance都唔入好心涼

車啲人夾得個一兩場點都唔會夠踢嫁喎
你地真係唔洗驚

咁講 車多新人未知你咩路數 6:4波有得打

唔知係咪樣加外型問題
覺得佢啲No Look特別柒
其他人No Look個Feel睇落好輕鬆
佢啲No Look好似好緊張咁

佢啲no look係為做而做
扮晒唔放對手在眼內

我同d fd都覺得佢個樣特別黑人憎

似啲賤種菲律賓人

Next week
Then expect Rice news

呢到9up為主

唔知今晚撚狗用短手狗定卡巴叔

聽晚

用嚟做咩

兩個都唔會用

飯車仔預幾銀

40-50 可能加人換

飯狗40-50m都覺得好貴
仲要加人

其實睇閪咸企唔企硬

又變咗公海

40+傳奇巴

Chilwell都要50m
閪咸點會平比你

飯有咁勁？

短手for sure

咁你地班波夾咗幾季，可能有個別球員有回落，但暫時都係比車好

正選換7個不是夢

今年係咪多左好多忽然車迷
旺角行左幾間都賣哂主場衫

打毒毒sub/ CB幾好

閪咸識諗就拎住我地40M買達哥禾+疤鳩護級
1換2

佢應該打cb啦,去搵泰利傾計

斯華可以立即教林家軍既中堅首選

開季黎三場不勝 之後夾好13連勝

韋斯咸個陣廢到仆街，大牌個班Haller, YxxxxxKo,Lanzini,F.Anderson 椰子一個都唔用黎做主力，用死班波牛

除非炒椰子，如果唔係比佢教到2，3月，我覺得好大機會降班

林傻
林猛
林飯
林捷

打DM都可以

佢閪咸打雙防中
客串單防就算啦

二線後備50m

椰子咁教落去，真心賣Rice 換Barkley + loan TMR 比佢仲易護級

打cb跟施華學野算啦

點解你地咁迷飯
睇過幾場閪咸
個捷克仔仲搶鏡

猛飯hehe有加乘

Asia people love rice

問下點解林伯咁迷好過

而家驚佢拖累mm

蘇捷高度岩哂摩氏足球

調返轉睇
Chilwell一樣唔勁

英人就迷
@鷹鷹 我哋仲未傳賣人會夠錢買Rice?定開水喉都要簽到佢

撚仔要乜就俾佢，好大支野

佢用波能力幾高 高大硬淨
要佢打防中就不了 有好多仲好既選擇
但係打返中堅感覺會實用好多 始終呢家冇乜中堅選擇

Chiwell唔算好勁
但已經贏哂朗同艾狗
A高教下佢可能會進步

我地呢家都係買潛力高既人
全部都要再好好育成

但全部潛力估

未來車

你d形容
令我諗起初出度嘅dier

防中唔亂標波逗住條防線 幫到轉轉為攻已經好勁
飯狗用波能力同高大cover到就好洗好用
撚仔唔要佐類型防中
毒毒又未知踢唔踢到一季
如果傷左我哋又真係無人用
對佢嚟講飯可能係必要

今季磨合期要時間
唔跌出頭4拉近到猁鏝個分已經滿足
但下季開始要有成績俾球迷睇
揸住咁既人腳好期待往後幾季

冇毀利安點毀利

dier當初係幾勁，佢配熱狗嗰隻433進攻變343推兩隻閘上好前、dier墮後做busquets式第三中堅

必要個priority 就唔會排到咁後
同埋rice冇勁到可以做單防中

以前只要車有連續幾場踢得柒已經有帥位不穩嘅傳聞出現，但呢d新聞好耐都無聽過

買人志在必得嘅決心係可以見到同之前幾個領隊嘅分別

同人唔同命，撚伯得到嘅信任絕對係喺摩干沙之上

西咸賣飯過嚟
再補強好鳩過原陣啦

名宿大撚哂嘛
你睇幾多人為撚護航
上年sorry sir就比人叫fuck off

仲要離開時比個fans 追擊屌鳩佢
佢都係I am sorry

佢初出道我覺得佢幾有前途
又唔係英人出身
點知踢踢下都係會同化

希望沙sir有維穩片

椰狗浪費飯既才能

呢個歲數已經100場英超 英撚常規正選
打到dm/cb呢兩個最缺嘅位
有領導能力
親生仔
長遠計抵到爛

細哨啲no look係用嚟fake鳩人，佢射空龍no look有咩作用

認同佢真係未
我只擔心毒毒傷後會點變陣搵邊個替補
似乎rice係最近我哋

佢初出道係熱刺踢右閘，連續2場入波好深刻

Welcome 比sir

呢啲No look shoot 你唔會明

佢個package係有啲似dier

有人印衫推介 呢家

人就係咁撚ungrateful，破佢不敗金身、聯賽盃120分鐘守和，冇人比過credit佢

_ _

買唔到連美斯 咪要我地疤鳩再用舊錢擴軍
椰子識諗就唔好禁固飯囝

同期最多

算係唔錯
不過頂盡40m, 計埋passport都唔值60m

親情無價

撚蛇要進貢母會

未來車隊長

想講個admin 連登仔黎？？

肯定係死獌狗

佢打法都同毒狗唔同，佢都唔係毒狗嗰隻破壞型，佢單防中嘅個戰術未必係依家咁

有睇連登喎

100 分轉會

佢呢type先最岩撚狗

有巴剋痢

不過反而佢平衡到 佐同毒兩個既不足
客串下都未嘗不可

但主力都應該係中堅如果買到

佢長遠可能想要隻用到波嘅防中，毒狗可能只係過渡

成日入黎放負

佢母會係曼城

擺明唔係
係佢就擺kavacic落防中位啦

第一場雲拿應該有入波

MK主客球員版都賣撚晒

高狗邊有防守能力，佢係迫搶勤力但防守唔係好

忽然車迷

咁而家係興落底cut back嘅

佢點會冇
用到波既中場防守能力都係咁上下

印傻狗都印到手軟啦

有防守能力唔等於打到單防中
如果前面出雙攻中仲出高打防中 佢肯定爆炸

所以咪話林伯係要破壞型唔係要用波型防中囉

成班又話史上最柒波衫

飯真係唔急又唔係特別勁又唔係等人用 叫佢唔好續約過兩年等佢再成熟啲先買 又可以即食又可以慳返幾十m

叫佢唔好續約當自己拜仁？

叫人等2年人地會覺得你好冇誠意,可以睇下雲拿點解會揀車

留念

高登連登仔係咁
普通穩陣就話pe衫 template衫
有特色就話柒
最後含淚買，到下年又loop返上年果件好睇d

飯踢傳統雙中堅應該ok，而踢三中堅中間嗰個幫手標波，即係以前雷狗喺干一嘅角色，可能係佢最佳位置

點止波衫球員 領隊都係咁loop

仲踢三中堅不了

Welcome！！！！！

沙蛇個時就屌佢SORRY波
依家反而J佢歐霸金身

Next season lineup

Mbappe Timo Messi
Kai
Kovacic Kante
Chiwell Rice Silva RJ
Mendy

追利含嘅球員最後都歸我車
Who needs sancho when we have 包皮

Just in case，間中打下有用

如果要踢四後衛，飯做中堅或者防中都得，不過邊樣啱佢踢d就未有頭緒

回家吧

買番黎幫猛狗含

戰術呢家野好死嘅啫 打強隊嗰陣踢三中堅都幾好 我哋咁多中堅 silva可以一場教兩個 仲高效率

利應該唔會比$
去鍠機會大d

有你做PR Marina先有錢買飯囝

左皮右曹

對住啲三中堅陣
飯狗可以用黎進攻phase 433
防守phase縮入中堅轉352

戰術上面都可言 不過個transition phase要特別再研究過

你攞高狗嘅防守同飯狗比
咁講，撚狗要個防中係睇防守先，用波係bonus，高狗啲防守skill都唔撚係防中嗰種，佢啲熱血飛鏟成日都攞牌，緊係唔會放佢嗰個位
當然飯狗最後打中堅定防中可能都要試過先

又當美隊condom

結果係唔差 有杯有前四 但過程真係好垃圾 買佐同kepa 二件水貨 仲要死追希古恩
戰術又唔變通 個年真係睇到好辛苦 摩佬仲好睇
利申 迷摩

有包皮 美隊好快啲比件10號人

mbappe
Pulisic kai sancho

U22陣

成季得第一場好睇
其他時間非常垃圾

Kante要入禁區爭頂勁嘔血

左真奴邊到水？

希古恩借半季，但表現已經好過女人達

包皮

agent giroud

英法德聯軍

兩個車迷 一個撚迷 一個細個跟過操

左又水貨成季正選拎第三當人冇到

沙蛇最多咪係唔勁 邊到廢
打技術足球後防四個都不堪入目
下半季人地會唔識重點打擊咩

飯精華

你真係弱智

個心黎左了

幾聰明
唔罷操玩派膠減價

真里奈快拎disocunt

沙蛇幫我地轉型 用左成年練控傳建立根基
話佢廢/反佢果個抵打

沙sir都可以重見天日了

想要bgm

咁如果你寧願排16都唔想睇鳩猜足球悶悶地第三+歐霸我都冇辦法既只能夠話大家睇法唔同

學到野
當初雲狗傻狗 最後幾場又係射失單刀 + 散步
最後減價

呢家youtube Mendy d 球皇片多左勁多

有冇人香港邊度有今年既女裝賣
尋日買左件silva, 唔睇波既老婆竟然話幾靚，可以一齊著

尋日恒富無女裝

今日火箭出局
聽晚車仔輸鳩埋
我驚我會自殺

你買邊件

得官網有

一件未印仲貴撚過我成件

陣係岩沙狗用

女裝冇得你揀
本身男裝都少貨

一個二個踢完英撚都變左弱智
Btw可以同tammy一齊攤手

蝗有錢咩

蝗冇錢

Agent Kante

沙爹，回來吧！

聽日場波
我緊張到依家都食唔落野

有錢買左Kai la

我擔心到已經兩晚冇訓到

今年先冇咋

想約你睇波

兩年後就係我地度買啦

所以咪話今年點簽包皮

佢地唔想洗100m落kai到姐
皇點會無錢
如果包皮佢地應該肯洗

今日出去行
搵唔到件作客，得件水晶宮

而家人腳俾沙爹教就好似美斯小白沙維俾哥帥教
根本就係天作之合

佢哋收起外借都唔買

又係佐是水貨論

講得好！

萊比錫搵黃喜燦嚟代添狗
第一場已經1入球1助攻

添狗係水貨就好笑

歐聯決賽見！

水硬 德甲貨信唔過

主場好似斷晒

end of this season關今年咩事

火撚屌真係好煩

自

買咁撚柒多人 聽日都贏唔到隊下遊隊
撚狗仲擔心過你

撚伯快啲打比包皮講個未來計劃呃true blue 上車

cls

son狗唔洗當兵真係要多謝佢carry泡菜

雲狗最好就速度，叫佢追波跑就得
你畀個波佢控波在腳，廢咗一半
仲要而家個勢撚狗唔似會打穩守
暫時唔覺得佢冇咩空間下踢會踢得好

你估譚狗咩 企定定等波到
佢好肯走位 有人俾到直線佢就得啦

歐國聯係咁走,但冇人比波佢

其實佢踢正前除左hold唔到波都唔會太廢掛
走位速度射術佢都有 唔見得阿咸技術有幾好喎

淨係睇佢早兩場德國 已經知佢好肯走身後位
但果場冇人餵佢

希望kai同椰子做到比key pass佢
MM上年既表現唔似比到thru ball 但今年唔知 希望有進步

雖然一對呢隊車有期望會出事
但係雲狗上季起碼入撚左28粒
黎呢到入返一半都夠皮啦
斷估唔會過一年變到廢人一個掛

照買男裝囉 興oversize 好似係

第一場通常都輸鳩緊

其實mm唔應該期望佢直線能力
佢係交完波走位去拉散人果隻
但都可以改下啲炮彈直線既
反而kai ziyech啲比波可以j下

一野揭開件衫就上得

雲狗呢類勁既咪奧巴咁款 廢既咪變達子
最穩陣都係椰 kai呢類技術型

原來Wilson噚晚入咗球

會期望佢都做到 佢咁後生有機會會踢好啲

kai狗水撚硬 廢版dele alli

根本高應該排先過契仔，啱啱國際賽佢打返前啲幾多直線睇

其實過去兩三年除左住烏啲前鋒死得咁慘
好撚大原因係班後防無技術
搞到後面壓力咁撚大下下鳩斬上去
人地搵多個人mark前鋒已經唔使控到
踢得耐係人都燥
上年佐高起後面幫波慢慢做 連阿咸都變神鋒
唔係盲反 阿朗隊長兩個 隊波要有傳控一定要bench

無計 佢英撚加青訓Icon

想問下有冇車區fantasy league個code

想睇水貨Kai第一場就踩波車

ok welcome 黃喜燦

仲做得明顯過KAI

咁可以請返摩佬嚟教
橫掂學緊韓文

簡單
買埋佢咪得

我覺得對強隊 要用高去破壓迫
但打弱隊kai MM可以一齊用

白巴卡藥膏

原來洛迪高係皇馬果個
以為係高美斯/廢南迪斯呢d公廁名

其實雲狗hold唔到波咩
見佢係萊比錫 彈出黎比第一腳個啲都幾爽
我覺得做支點其實唔算差

我怕我話佢hold到波會比人屌到仆街
講真高波就一定麻麻啦 平時組織進攻唔覺會有咩問題

沙SIR番黎
美隊 雲狗 耶
華碩 佐 KAI
捷 施華 HAPPY AZP
KEPA
勁撚到仆街

睇對白果場熱身賽已經知雲狗做支點無問題啦
係車區堆印象派球迷先話唔得咋嘛

18年世杯印象球迷

真

雲狗唔算係豬蛇嗰種背身得住，但佢好肯拉落去搵空位拎波做配合，又會回防，睇friendly嗰場佢見冇波到就拉到落中場增加參與度，一定唔係後期達狗嗰隻晦氣型踢法

達子精神出現問題 好難拎黎比

比咩姐莫拉達由始至終都係一個二線尾前鋒
打意甲都屈唔到機嘅垃圾前鋒

佢精神正常果陣咪勉強一線囉
睇死佢以前踢波皇狗青訓都係順風順水
黎到英超比人撞到傻撚左先變到咁
踢黎踢去都係一線隊好難話佢二線尾喎

場場搓到控球率75%以上
對面分分鐘半場都過唔撚到

West Ham going to extraordinary lengths to try to misdirect Chelsea’s pursuit of Declan Rice (pic via @RBairner) #CFC #WHUFC

我最憎反而唔係佢能力，係佢覺得全隊連埋球迷欠撚左佢嗰副嘴臉

最叻果季入15球
意甲兩季加埋入15球
成世人得三季聯賽入到雙位數
分別12球 11球 15球
咁都唔係2線尾

前年都係咁 但50-60分就會成隊傻左輸反擊 完場0比1

下季有夏蘭特 同包皮on market
尼馬得一年約應該都會走？
所以timo係水貨都唔怕
再買

前年d人腳點同今季比

撚狗頭五場拎唔足分好跪著去揾沙蛇返嚟教之後再切腹自盡

屌

Lampard: "The way Mason Mount has trained since coming back from England shows to me that when I talk about players that will react in a positive way and up their game, Mason is one of them. And that’s what I want from all the young lads."

Nouman話背身能力唔錯

好！

奧狗無時無刻都諗屌女

中場比個位林狗OK?

又要聽晚凌晨先有撚sir d西波睇

我都係果句啦
一直都踢強隊
係以前踢開超級班霸 比人hi下都有foul
去下一級比人無限foul 又腳風唔順
頂唔到啲壓力咪變成咁
唔係話佢勁 但無你講到咁廢同唔啱踢車姐

人生最好果期就係鍠做後備

聽晚true blue大測試 要求點名
凌晨3點鐘起身support先係true blue

我想問有咩一線前鋒打意甲兩季先入得15球

一開季就黎深夜西波，英超賽會玩鳩我地車迷

達子

你兩個去跳樓啦

即係有d人唔係

好明顯係攤手狗

佢下盤根本唔穩 所以好易跌同射術都唔會好

買拿高士文緊要d

伊清早啲瞓先有波贏

你有幾憎佢

2777分鐘 姐係三十場既時間
十五球十二助
真係唔係想吹奏佢 但真係無咁廢

踢前鋒，30場時間拎11張黃牌，癲狗到

以你講法應該每個聯賽最少有10幾20個一線前鋒

差唔多3場1張黃牌
癲過好多防中後衛

幾肯定達狗啲黃牌唔係逼搶拎，係對住球證發老脾拎

計返佢職業生涯都係大概三場一張
253場時間78張

屌佢老母 車仔啲開波時間咁閪

諗起達狗係車好似攞黃牌仲多過哥斯達都幾癲

CLS

個比率*
哥狗踢3 季26 張
達狗踢2 季仲要大部份時間坐都有10 張

達狗都守唔住人咪好似佐咁囉

唔明點解你地吹奏沙狗
佢係咁撚叻就唔洗比祖記炒
我地已經用50m賣咗佐狗比佢

Ching我今日見到有人喺著silva 係咪你

France Football claims Chelsea ready to make world record fee offer for Paris Saint-Germain Striker Kylian Mbappe.

條友狂燥

哥狗係搞鳩你 佢自己多數都識收

Welcome Kylian
林家軍再增一人

哥狗係搞燥對面
達狗係自己狂燥，人地唔撩佢都會自燃

又諗起kylian法包潮文

唔係

fake news
老鼠=水貨女友=ocebb

哥狗平時成隻癲狗周圍咬人，球迷睇佢應該都驚佢紅，但條友其實好醒，係車只係試過一次兩黃一紅

佢真係繼巴哥後最好既前鋒，衰扭計

xxx:得半季好波就收皮啦

佢走完就跌watt
都算走得及時

剩低一大筆錢，馬體真係襟兄弟

想問其實留半季DC係咪一定勁過falling達/LKK

干地又一力作

屌呢場我記得
同巴利頭撞頭完挨個頭落去
心諗唔係想打茄輪啊之後一樣咬落去

係老襟既就放oblak過黎啦

好似好多條蟲係個頭咁

我覺得好似運動褲條索繩...個頭有金屬包住嗰啲

都幾核突

Icon頭

佢精蟲上腦

女子隊勁到
未完半場炒人5粒

即刻醒神哂 之前個頭fing下fing下 搞到冇腳好波

好心學吓乞丐頭咁整返好個柒頭啦

記得之前好似po 過但唔記得

Thankyou

今季：Make or break season

再成日失位或者無腳好波下季又要買右閘啦

油仔真係好顛
科威特都準備破產既時候
佢比本支票簿Marina任寫

佢冇賣油好耐

真係有心過大會嘅梗係唔續啦唔通成世留喺西咸咩

點同 車係佢母會佢又想同mm踢波又想跟撚sir

慘，唔睇下面嗰張我唔知呢個係邊個

車區面盲症候群

四大>VVD

唔識欣賞

四大係陷害Kepa

No
Lampard 好滿意佢

佢哋係一直庸庸碌碌

比心機踢好d波好過啦

根本係未來骨幹黎
佢無咩大柒應該都唔會躝

聽日會係卡巴叔定雞巴

Confirmed林家軍

林捷
林占
林猛
林傻
林飯

雞巴

CarefreeYouth果個勁多人我排緊2千幾

佢話要買個d全部都係林家軍

仲有林巴

佢第一名85分揀咗kepa做龍

牙朗

果件可以賣走
林家軍（棄子）

不如打龍啦 臂展長過短手狗咁撚多

佢本身都高d

牙朗除咗左閘之外全部位都打得

點解我同大家睇既嘢唔同

好彩kepa碌鳩望落長少少

尼迪迪中堅

我po出黎本身都唔expect過有人focus落身高臂展度

李城心口無左kings power

冇曬中堅用

Batshuayi去左爆閘

Welcome!

水晶宮球迷，唔關我哋事

李成隻防中1.67m 短撚到

kante都高過佢

Mendy

咁留意利po 你利迷?

李城冇左閘
搵右腳替工

尼迪迪

上季冇左捷同Mata即刻廢左武功

真係老鼠 funson

泰亞高同撚狗相應左未

傳奇伊雲唔係過咗西布朗咩?

法國你哋好鍾意屈

今日都冇出Mata
擺後備

殘陣

買左李城100蚊凍過水啦

等陣熱狗對拖肥應該幾好睇

西布朗都唔差wo

等睇拖肥條新中場

支持肥安

想睇占士

靚仔

尼迪迪落咗中堅？

Yes唔夠中堅

跟住車區就會嗌摩sir come back, 76 sir come back

Maddison唔知係咪仲有啲傷唔出
搞到成隊都好廢唔識攻
兩對翼又冇咩速度突破能力低
Vardy波皮都掂唔到

爭drinkwater長傳俾vardy

支持撚狗不離不棄區

李城冇出chilwell

每次看到安的ig post, 我都想哭

聽日到男子隊

李城哂左2次機會 腳都冇起到

Unfollow他可保平安

Barnes好廢

9球 5:4

嗰邊啲人都幾有禮貌
Nice to meet you

連登神探

嘩屌做乜鳩隊李城成隊閪咸咁

Welcome！

80m咁貴 不了 希望西女人傾到40-50m

李城場波悶到

冇mata唔識攻

朗碌鳩就黎長過條庫

唔通...

Update on Mendy to #CFC from @AdamLeventhal. So deal is close and set to be a bargain 20m euros plus 5m in add ons.

即係20m磅都唔洗

場波悶到

Bayer Leverkusen director Rudi Voller says the Covid-19 pandemic made it easier for Chelsea to sign Kai Havertz.

The Blues purchased the 21-year-old from the Bundesliga side in a deal worth £70 million (€75m/$90m) including add-ons.

Havertz, who had been with Leverkusen since the age of 11, made 150 first-team appearances in all competitions and had been linked with several top European teams before making the move to Stamford Bridge this month.

Leverkusen had not wanted to lose their star player and Voller says they would have held out for more had it not been for the financial hit they have taken as a result of the pandemic.

"[Chelsea] simply made good use of the coronavirus period," Voller told Bild. "Next year it would have been much harder for Chelsea to get Kai. [Other interested teams] preferred to hold back because of the high transfer fee in this special and uncertain time."

死磨爛磨咪又係唔夠我地聖母Marina 玩

真里奈又贏！

雙曼係咩事比賽廷期

Marina真心cls

麥佳亞 簡迪 仲有馬列斯

場波悶到岩岩訓著左屌佢老母

簡迪有出頂咗尼迪迪個位

Who need chiwell

嘩屌話講未完

你好撚燈得

頂chiwell個sub幾勁 買佢好過

李城個皮里拉仲未傷好

你真係好撚燈

自己都唔信

Debut入波

泰利文斯好勁

閪女人傾到50m我幫佢奶閪

伊清請受我一拜燈撚到

補多腳做乜

好似係歐洲賽比多啲時間

係咪以前fm妖人果個

咩啊 唔係25m咩

弱智

中華迪手同越位 掂唔掂都冇

ys 比狗嚟

決定唔會出現係車既love post

女子隊係9個唔同嘅人入波

尋日阿狗9-1，我哋今日9-0

Nine goals and nine different goalscorers. 🔥

你去對家live po討論

好勁

聽日男子隊都會

除左kepa邊個入唔到波

好似係黑公公買入
如果果陣冇走話唔定真係我地既人

-10左幾年

打歐戰打得耐 有30日抖

Tagliafico一開季就紅牌

黑 一定冇紅

英超之前講果個比返小部份觀眾入場係唔係無左影

last man手球喎，點唔紅

Mata

Footybite冇左
有咩link可以唔使電腦睇波

mata

曼聯

西布朗果條友做乜鳩姐

仲on9過leeds兩球12m

波牛真係唔用腦

泰利抆屎

西布朗同富咸睇嚟似降班穩膽

馬達個頭好撚型

愛狗個陣

西布朗等我車既大屎忽過去技術扶貧啦

Daddy大戰

3個新兵正選

唔係講笑 分分鐘高熱狗半班

施格臣都無正選

Welcome 渣土sir!!

計人腳都係熱狗高啲嘅

熱愛兩邊正選同後備都好多大派

馬會送錢676首名入球7倍

波衫新手想問
其實呢啲會唔會係淘寶啲泰版嚟

who is 676

安76打返佢個442菱型？

又on9

前幾日先講完呢個陣out,今日就見到有人用

神陣

李察利臣

舊年廢到on9

又12m

今季76應該教得好開心最已陣咁濟

tmr借去拖肥應該都係打mina 堅尼後備

差一球同salah一樣

華迪老啦 靠12碼先入到波

呢個安76招牌陣

Andre gomez - pirlo
Dxxxxx - seedorf
Allan - gattuso
Rjames - kaka

弱化x10

上年好廢wo

求伊清聽晚唔好亂燈

愛記師兄話借去既話有得踢

瞓到天光先好醒

Mina好廢 hxxxxxxx又傷左

Mina好撚廢

暫時得利記輸波無cs

精華都唔好睇plz

James = Kaka
Allan = Pirlo
A. Gomes = Seedorf
Doucoure = Gattuso
Richarlison = Inzaghi

岩岩決定無限期退出love post

原來係咁

堅尼好撚廢wo

贏波先啱

kaka單腳跳都快過占屎

DLLM睇到眼瞓
西布朗又係閪到仆街升來托柒

呢個弱化10陪左右

Digne - 沙真奴
Coleman - cafu

懷疑西布朗唔知英超個執法尺度

又2球12M

似唔知足球個執法尺度

原來CA尋日係IG po左條撚出嚟
真果個CA

粗過我哋ca對腳

差d派膠

笠臣簡奴個頭有個十二碼點

高熱狗半班波
呢度似白卡group好多facebook果班

馬達出場改善咗個中場，Castagne都對辦

摩二都未出聲

都未打
其實安76如果調教得好

愛記係幾強

No

一定係
無可能宜家有咁平

oh wait sor 上季黎，咁有機係咁平嘅

比利時人

熱狗出垃圾拳王唔出 Lo Celso，後備都冇
拖肥人腳似乎仲勁

買過 係made in thailand 不過應該正版黎

上季波衫 狗衝

不如你用你啲燈力 真心啲去燈下對家啦

Ching又想燈到摩daddy贏波

有白色作客冇貨咁耐都俾佢搵到

Antonia講波？WLTF?

我有主場 就係差作客
季尾好難搵

幾靚，想買返件

可以試下

英語英文堂

做乜鳩?

算啦，聽番Lily或者喜般算

係Now冇啦啦見到
教英文

50歲都來緊 仲出鏡

印象未完季已經冇貨

now 果條女CHOK哂聲 唔知想點

呢場波 我睇高熱狗一線
摩二+愛記岩岩新砌條中場要夾

唔燈 認真討論

呢間堅唔堅要落order了

你話唔燈就唔燈㗎

Alan係咩料

球員版個cutting貼身d ?

係拿記跟過安76嘛

癲狗

=加度素個位

Real

前拿記中場，巴西國腳，沙狗帶咗佐仔上車之後，76sir接手，Allan代佐仔踢個校炮位，表現唔錯

Next po welcome 76

勁唔勁過佐

[食白粉] 車路士球迷開季討論區

謝解答

買淨衫好
印字返香港印

推